[關於改詞] 希望各位巴打可以指教一下..

是咁的 小弟一路都想試下改詞
於是就終於試下 搵左首鐘意既動漫歌 試下改成中文
但我完全無ED經驗 又詞窮 又唔識押韻
唔知可唔可PO係度向各位巴打請教..集思廣益

未拋磚又點引玉呢樓主

好啦,咁我PO出黎先
但我知有D位係比較亂黎...第一次整,比較短
原曲係棋魂既ED

改詞:
和你每天的相處 仍記於我的心底裡

*誰沒有 會心痛的往事
腦海中 記起了那哭泣
能遇到 那歡快的往事
在我心中的 在你心中的 永遠都會念記嗎

仍然在意 與你經過的那段路
路再短 也會加倍的珍惜
有沒有記得 那日我共你傾訴至晚間 直到天光
記起嗎 記起嗎

#@誰料你 靜靜的走遠
難壓抑內心的悲痛 愉快的光陰怎會那麼短
心中抑鬱 冀可一一減去
若再見 願與你 可天天碰見*#@
repeat * # @